有無手足覺得方皓玟d歌好正

你是你本身的傳奇
如果我想哭
哭乾了眼淚

但佢好屈機

唵嘛呢叭咪吽

精ching有無聽開

認針post 咪搞事

乜撚野啊 未聽過 ?
google 啦

呢首好好聽喎

條友真係唔識㗎喎

未 chinghoball now聽

Agger
天光再去睡

7左 大家唔好推

大家唔好推

Won't you stand

比下面

識貨

To Haters
TMD

推

如果想我哭
拖字闕
Won't you stand

仲有Dt'z it

小明

同感 識貨
聲又正 啲歌詞又中

認真邊個先係真身 認唔到佢個樣 佢d歌真係好好聽